巴士埋站疑阻路 DC9閘車示威 兩度落車「問候」

巴士埋站疑阻路 的士閘車示威 兩度落車「問候」

完全感受到司機的怒火。

周四（23日）上午10時46分，在域多利道近西寧街交界，有巴士疑埋站時凸出半個車身，引起尾隨的士不滿。

待巴士徐徐離站時，的士隨即切雙白線爬頭，在巴士前急停，的士司機落車怒罵︰「X你老母呀，你老母臭X，隔籬唔X攞埋啲，一定隊你」，巴士車長亦不甘示弱：「你過嚟呀，你切雙白呀」。其後的士駛離路段，事件看似告一段落。

豈料巴士沿域多利道行駛時，兩車又狹路相逢，的士司機再次落車，向車長指手畫腳喝罵，惟車長已不予理會。

任何情況之下,閘人車 好似 已經一定係 危險駕駛

至少都告雙白先

巴士佬應該開門俾佢上車嘛
跟住.......

有cam , 影晒車牌， 無得走啦

閘人 + 雙白 + 黃格

喂你係咪玩野呀

無計喇呢獲

你有冇問題，有就上車先講

入錢啊

入錢啦

一小撮害群之馬姐

巴士狗又係衰 成撚日霸2條線 你行哂咩

巴士可以體諒 話哂一架車阻一阻就算後面卡住十架私家車都唔夠一架巴士人多
的士就

點講巴士都係大架嫁喇

你未俾錢搭我車呀

嘟

成撚日埋站都食多半條行車線 擋撚住後面局鳩人cut 雙白爬頭既白士佬係咩心態
人渣囉
如果架巴士有位唔攞埋去既 呢獲我撐Dc9

呢D 站, 巴士點入得晒呀.
個站冇3-4個巴士位咁長, 都拉唔直架車啦.

洗撚3個巴士咁長 屌你啦

你有冇中型貨車 OR 巴士牌?

呢啲必停站巴士埋去停一兩秒就走
阻啲的士狗幾多時間呀